有冇天水圍撚 無啦啦好似想打風咁

好大風，好跨

好癲

利申:天水圍北

勁大風大雨

元朗個天黑晒

黎啦黎啦

發緊夢即刻醒哂收衫

屌嘈醒我

啱啱返到屋企即落雨

痴鳩線d窗吹到砰砰聲，d衫濕哂

痴撚線 勁過十號颱風

屯門撚
突然間風雲變色

啲風勁大聲醒果下心諗係咪打風

啲風聲大得好恐怖

呢啲好似叫颮線？

真心呢？葵興呢邊個天都矇到仆街

岩先以為世界末日

訓訓下嚇醒左

2012

屌 見到個天泥黃色 以為有霧霾定唔知點

仲勁過10號風球
應該話個次10號風球都無咁大呼呼聲同啪啪聲

對上一次俾風嘈醒應該係山竹

我被老母叫醒去閂窗

好在今日星期日 平日呢個鐘數等緊K76就大尻獲

屯門撚都係 個天變左色咁

嘈醒左

屌 本來諗住今日去行山

仲勁過平時打風風力

大埔嗰邊大鑊啲

得分零鍾貨仔

元朗突然勁大風，址開哂啲窗
好似打緊8號咁

Me too

屌，嘈醒左

粉嶺都係，嚇撚死

雷暴警告

天文台在3月3日上午7時10分發出雷暴警告，有效時間至今日上午9時30分，預料香港有幾陣狂風雷暴。在上午7時10分，流浮山錄得每小時超過80公里的陣風。

預料高達每小時90公里或以上的陣風繼續吹襲香港。

雷暴發生時，請採取以下預防措施：

1. 留在室內。在室外的人士應躲入建築物內。

2. 切勿站立於高地或接近導電的物體、樹木或桅杆。

3. 提防猛烈陣風。留心被飛散或墜落物件擊中。

4. 在高速公路或天橋上的駕車人士應減低車速，提防猛烈陣風吹襲。

以上天氣稿由天文台於2019年03月03日07時10分發出

嚇醒左 出面好似吹哨咁

而家又靜咗

元朗7:15左右係咁 持續左5min左右

嚇死 好彩嚇醒左
起身閂窗

元朗好似已經無哂動靜

頌富嗰邊 大風大雨到10號風球咁

上水都係 屌 d衫濕撚晒

葵涌個天都開始黑

大埔仲要食風位 要用一隻手捉住個窗一隻手收衫
啲雨打落隻手會痛

屌 嚇撚死我訓緊架嘛 一野吹到個窗呯一聲差啲連窗簾都飛出去好彩有窗花擋住

仆街，落大雨